有冇人知咩叫退出黃圈？

龍門話退出黃圈

但係理念同價值可以退出既咩？黃圈又唔係組織點退出？

認為我們天生自由而且平等 點退出？人天生不自由咁樣呀？

走去支持共產黨就真係退出啦

利申 非鬥黃 龍門已經唔係黃

無所謂啦
遲啲香港有野味食

乜你仲有時間係連登追擊人

同勇武退場，老納退出連登

支持唔好俾龍門撚帶風帶到香港人縮沙

變咗中立撚

中立